你班狗敢入去，只係搞個魚死網破

入面幾百個勇武，你唔俾佢地走，佢地都唔會舉手投訴
最後一定拼死一戰，即使勇武俾你地打死/拉哂，係大量爆炸品易燃物下，警犬要係咁夠埋伏位嘅理大全身而退一定無可能
你真係開實彈射殺幾百個學生嘅，依個國際核彈都唔會係你班狗食得起

影到殺左人 到時直接取消一国二制

人去冇用紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

同意... 找缺口後突圍 不要做傻事